吹埋嚟嘅唔係雨水，係海水，係鹹㗎！！

報導得幾有喜感

人哋咁大風雨去報仲話人有喜感，你去報吖

推到個記者升職

個肥仔仲要扮比海沖到企唔穩

我又覺得佢係專業嘅，都欣賞佢咁大風都報，只係覺得佢報導得幾生動

大力黐實

潘蔚林大弟子

0分